失眠既你做緊乜

擦緊牙

睇股票

準備瞓？

溫緊書

今晚羊幾多

考dse?

刷牙準備失眠

煩緊咩

直接啲 長痛不如唔痛

Assisgment

抄唔抄到

唔係 考final

加油

冇 純粹打太多機 打到慣咗夜瞓 跟住就搞到我煩失眠 越煩越失 其實我都幾撚反智

唉 我都係越嚟越夜瞓
想早瞓返

放假放到個人好hea 完全專心唔到

失戀 好頹

咁放棄啦 臨急抱佛腳都冇用

下個更可愛

咁又唔好 retake好貴

咁你仲睇手機

j

放低佢架喇我都係出返去溫書先

j邊個

條女好柒

fuck

睇緊美股
今日唔小心做左雞

掛住暗戀嘅女仔

做雞？

不要暗戀，去…

做淡 我知錯 以後唔撚做淡友

玩完美期想訓又訓唔到

到到都話解封，都幾難再暴跌喔

打個j 好瞓啲

我今日慘過做雞 你買左咩

我今日買波幅㗎炸，賺千零蚊就走

唔打喇傷身

賺千幾都訓唔到

餓到瞓唔到 但冇野係我想食

抄緊

本身失眠開唔關事嘅，我日日都玩好似番工咁

落街去7仔望望

鏡中人。。。

其實失眠聽Enter Sandmam都幾啱feel

間7仔冇熟食好掛著燒賣

‍

屌你 一講起我就諗起我暗戀個女仔